《有待求證 》關於手臂既防具 我岩岩諗起一樣野

之前睇懲罰者套劇
見男主角用皮帶卷住手臂
我面家係街做唔到實驗 唔知咁多位可唔可以測試下呢個做法有冇用

最多頂到幾下刀鎅，棍類攻擊隔少少力，
總體防禦力不太大，
無咗皮帶可能大大減低速度

新盾牌教學2—空樽護甲（快入！！！！）長期置頂

0:46
唔知實際上得唔得

點解唔係好似world war z Brad Pitt入面咁用電話簿包住隻手，發夢試過俾friend用棍吽唔痛

用足球護脛+冰袖包住，可以保護到前臂